［沙田大捷］［武裝正當性］唔好再講 手無寸鐵，要講 武裝自衛！

發現好多淺藍同深藍都用Tvb拍既片話：
「如果咁都叫手無寸鐵，我無野好講。」
有鑑於此，
我地要文宣，手無寸鐵既人民打不還手到武裝自衛，講明人民不可能無止境捱打，忍無可忍、無路可退會作出自衛還擊。

幫推

推呀

官逼民反

推

唔好走火入魔啦